[泰國藍絲隊]李斯特城光復香港時代革命出賣泰國人降班討論區(13)

1. Kasper Schmeichel
2. James Justin
4. Çağlar Söyüncü
5. Wes Morgan
6. Jonny Evans
7. Demarai Gray
8. Youri Tielemans
9. Jamie Vardy
10. James Maddison
11. Marc Albrighton
12. Danny Ward
14. Kelechi Iheanacho
15. Harvey Barnes
16. Filip Benković
17. Ayoze Pérez
18. Daniel Amartey
20. Hamza Choudhury
21. Ricardo Pereira
22. Matty James
24. Nampalys Mendy
25. Wilfred Ndidi
26. Dennis Praet
27. Timothy Castagne
28. Christian Fuchs
35. Eldin Jakupović

馬列斯連後備都無

咁慘？

鏝又送12M

榜首唔夠一個鐘又跌返落去

買咗猁下盤fat fat

送錢盤

我都希望可以輸錢
希望鏝城上力比我地坐多陣榜首

榜首好開心
鏝城一定要上力

和左

準備輸錢了

Fofana係後衛版Mbappe嚟，打咗法甲一季都冇就賣到四千萬，係咁好彩冇咩大會注意到就畀我地買到

FF真係好撚勁

迪布尼你去死啦

放虎歸山

其實和波都ok
始終曼城攞晒三分又會追近啲
寧願一齊死

鏝真係
後防成日送12碼，
自己有12碼就唔入

入球嗰兩個名好笑
(加比爾)耶穌同穆罕默德(沙拿)

阿奴死埋

你放心佢對我地實復出到

支持破壞民主的隊登頂了

恭喜李城升上榜首

今晚心情大好

榜首

極權紿終會勝利

我宣布呢一刻結束聯賽，有無人反對

屈DEE幫手燈下ATV啦
好撚勁呀

Stop the count

真係差個後備前鋒。

蜜瓜都80m
火花俾咪起馬都120m

科芬拿勁撚到仆街

真
呢件30 40m我都覺得買平左

仲有兩場

屈Dee pin

麥瓜係英能先值80m，正路50m la

我覺得麥瓜應該值30m la

咁賣佢個年係勁，佩耳時期都入到幾球。落腳準，制空力強。係慢d，要防中幫手。

唔知點解d球員去到後費蛇獌廢左一半je。
但獌自家個d 明明ok。甸軒，麥湯，綠木。

我覺得某程度係佢去咗獌個expectation高咗同埋揹住個80m搞到佢好似廢咗咁
雖然80m就一定唔撚值架啦

而且仲要矛左

尋晚半場換火車頭
佢表現真係咁不堪？
個人認為半場換佢係令到底褲郁得出場嘅原因

但底褲無出，出左艾伯

本身覺得係preat換底褲

現實係換隊長

隊長同bb油打交邊個會贏？

下場對猁ricardo同栗子都出得
唔知渣土比唔比佢地復出就打大戰
不過我唔想T8再踢住，佢已經好chur
仲要踢國際賽，返到黎實跌watt

下場應該照用呢個陣 三中堅都係
火花拿 富治斯同伊雲斯
粟子應該會照岀 但另一邊應該照用 側田
相反列卡度大傷完應該未必向呢場岀

(斷估唔會 側田頂富治斯 列卡度打右閳掛)

我諗係渣土預咗狼半場會換Traore先掉走佢

近2年同狼隊打好似無咩甜頭
我估渣土尋晚都可能覺得自己破唔到對方個防守
見半場有一粒 下半場穩守算
半場之後對面又出大隻佬 火車頭咁fresh驚防唔到佢
要搵HB回防幫手+隊長2個大隻少少頂住
佢近排無用死勝利11人我覺得有進步
起碼肯試新人同輪打下先
下場打猁 希望有驚喜了

琴晚個場都無甜頭架
係對面衰on9輸12碼啫
我地全場破唔到對面防
下次作客狼隊都會係苦戰
不過今朝有酒今朝醉，榜首係我地

渣土話T8要keep住打攞狀態同節奏
同埋佢有一套係後場傳波比前場嘅技巧
所以會keep住出佢

睇報紙先知TAA傷咗
唔知傷到幾時呢

4星期
不過睇定D先
有時放流料

火花傷
但應該會喺對利時出得到

唉

話係膝嘅小傷
唔大問題但唔跟法國U21
唔跟u21會唔會都係玩野想搏上正隊？

膝頭發炎

好

火花傷又夠唔夠中堅用

小傷避戰u21啫 無事

利又有人傷？

傷高美斯
同我地一樣後防正選四個傷左三個

傷哂都夠打撚柒我地啦

真

屈dee

沙拿中武肺？

VVD TAA 高美斯
依家到沙拿

唔咁老定
咁樣中法分分鐘我地都有人有份

比利時個堆洗唔洗驗一驗

人地差唔多冇左一隊正選

似底褲要驗多D
對克羅地亞對面維達確診左

屈dee勁到痴線

就算無一隊正選都照贏我地啦
當年三叉戟傷曬都照入4球踢疤出局
我地魚毛蝦米黎架咋

咁嘅情況輸咗仲柒

通常越比人睇衰果邊最後實打爭氣波 我地今次玩撚玩

等睇我城比人456

冇波睇
唔洗捱夜
但好悶

悶埋今個星期好啦
下星期開始哭波喪

利記個啫喱都傷埋？

好似係

依家贏又勝之不武
輸又柒到甩碌

利記爛船都有三分釘 贏我地有咩問題？

我覺得如果我哋贏的話會俾人瘋狂爆閘

T仔靚到

T8叻仔收死碧福特

不過T8踢足咁多場
對猁真係唔好比佢上
FIFA病毒影響好大

btw點解柏豪都有得踢正選
我地M10同HB連入選都無

FIFA病毒唔係講啲人喺國家隊已經踢傷咩
如果佢可以無穿無爛返李城點解唔用 仲要呢啲大戰

柏豪今季搶鏡過m10啦
m10今季好似都未有五場正選過

嘩 好彩係迪布尼 咁踢法

FIFA病毒指傷或者攰影響球隊表現
就算柏豪比M10搶鏡，都唔代表連入選都無

病毒咁勁 唔入好過入啦
不過我覺得係關佢之前蒲賭場事

捷維爾又傷

都賣左出去啦
我理得佢傷定斷腳

傷對我地點都好事 車需要一啲唔穩定

屌 轉到咁遠點追

迪布尼回塘啦

舒米高傷左

被456了

Danny ward 好似都廢
GG了

不過除咗利係勁啲
其他照理講要拎3分都應該唔難

今年修咸都好似食左藥。禾仔都打返起。

我意思係指對落三個星期
因為好耐話舒米高傷早最快六日
慢起上嚟至少三星期先可以出返

屌 死冰狗 已經0分就唔好踢咁過份啦

仲要早年比咁多冰島球員黎丹麥度落班 咁撚忘本都有

射爆英撚

軒神都傷

對面傷幾多，我地都差唔多
Ndidi、小舒、ricardo、栗子、So豬
條後防仲殘廢過猁

屌 佢地爛船都有釘啦 駛輸比我地？

我哋有隊長wor

Leicestershire 話舒米仔冇暈到
即照計對利唔洗守concussion protocol

後三個按理對利出到
尤其係栗子

紙哥依家俾咪主力玩social media
我見李城個twitter 成日retweet 佢啲post

李城版連加特
尋晚T8同底褲都有波入 好fit
不過就住踢好 仲有1場要打 好驚佢地傷
希望舒米仔無事
尋晚英撚見蕉維傷出
車區D人個個叫哂鬼 咒埋修sir死全家咁滯

認真
如果madder 華Dee踢呢d濕鳩國際賽傷左我地都會叫修sir死全家

真
最好南門因為madder 去賭以後都唔比佢入國家隊
等佢全力幫李城
我咁樣係咪有啲自私

M10同華dee如果響呢D 19比賽傷左
唔止球迷 渣土實同修sir開大片
修sir本身唔太鍾意M10同柏豪
所以國家隊睇怕都無用武之地
不過呢D時勢唔選好過選了
已經一周雙賽 國際賽期仲要打3場
都唔知邊個屎忽鬼諗出黎
仲有M10成日傷 顧掂自己先

踢個濕鳩國際賽又驚傷又驚武肺
咪撚踢啦屌

so豬唔係話盤骨肌肉分離要休幾個月咩？

記錯對利出得
但已經由一開始話要做手術變成聖誕前出得
同之前睇底褲IG都見佢操緊

渣土：We’re going to see how that goes after the international break, but we’re hopeful he will be available at some point before Christmas.

理解錯做國際賽後踢得
但至少都唔洗等到一月

舒米仔今日有練波

又改時間
又要爆腎

屌佢老母，約曬fd星期六看。話改就改。

23號凌晨唔係本身咩 我幾日前睇已經係
依家改左另一日？

星期六11:00本身

你呢個本身應該好唔update 我最少一星期前已經記得係轉左23號深夜 因為果日係m10生日 所以我特別有印象係轉左

同埋記得想睇佢生日表演 （雖然當地時間仲係22號）

上年佢生日比人var吹走咗一球

點解利迷見到對李城啲球證就叫哂救命咁

泰國堆藍屍又打學生

真是甜U21有波入
有無能力上大腳?

佢應該比盡拎嚟打friendly

MK
估佢應該對利出到

右邊好難同TAA爭，左邊蕉維都仲有少少機

泰利文斯好似幾fit

你弟弟 RP 同栗子都練返波

寫到列卡度好似出得咁
好期待
不過我估唔會咁快出住
希望栗子可以出返黎
火化個金毛頭好似俾班隊友笑左好幾日
唔知T8同底褲可唔可以接返國家隊個fit狀態
但係星期日又深夜波 返工睇唔到

請咗假

RP等佢打葡萄牙野同AEK嗰啲起機啦

aek果啲爛仔波會幫佢抖多年

星期日個場都唔睇真係咪自認係李迷
首名之爭，贏到渣土話唔定全力谷聯賽

屌佢老母請撚左假
李城重要過返工

贏咗泰國藍屍隊會空難

還掂都空難
希望可以黑哨12碼咁贏

咁不如踢斷埋對面啲狗腳

派爆炸頭去
上季都試過整到沙拿傷

同個球證傾好哂數
我地12m城準備有5個12m
華dee 五球12m上神射第一

星期一請唔到假

輸撚梗唔睇有咩所謂

真
我地出哂黑哨12m都唔會贏到
神秘力量太勁

最邪係華迪搏到十二碼之後竟然射失仲拗柴 對面殘陣下大勝一場 我地醜到無面見人

比人串到仆街

今晚viu有播ATV果場
ATV打少我地一場
如果贏同我地同分 得失球都過我地

咁正有得睇直播
btw我覺得ATV未必贏到白禮頓...

今輪過左之後個榜首點都冇㗎啦
係差唔多時候死返去護級

白禮伊朗落場 腳法更高更響

巴克利高速傷

換埋

帶棗兒係咪暗底燈左巴克利

韋碧克降臨

柏豪真係好勁
帶波分波仲要速度唔差
表現比M10亮眼好多

話左啦，ATV贏唔到
ATV打上遊就好生猛
打下遊就差好遠
Btw我地個場輸巴克利球遠射

咁白禮有查漢巴殊喺後備席打氣係勁啲既

鏝城要和/贏到熱狗

你個查查搵到最佳位置

我地變撚左上遊

鏝真係好撚廢
要靠佢阻熱狗不如自己努力啲

曼城有無咁撚廢

呢度喪屌馬列斯

今季格局似1516咁 李熱鬥到最後 不過今季應該係摩佬帶領熱刺復仇成功 首奪英超冠軍

今季我諗都係展望前四啦
我地呢啲中遊球隊 雙線作賽
踢到咁都收貨啦

以後冇得串未來熱鳥

又燈

認真希望猁狗今晚送我地返去護級

屌那星，波波池班猁狗燈鳩我狐
我一陣買注猁狗燈燈佢先

李城輸硬架喎

咪臭係輸硬都燈真係無性架

我覺得降班個幾隊都算confirmed
富咸應該降硬廢撚到

富咸真係痴撚線
拖肥同一個位傳中兩次都無人block

原來富咸下場對李城
對面輸獲金，下場實認真防守

熱血迫和李城，狐狸前四夢碎

上季已經輸比諾域治
再輸多次比降班膽好正常

又要做羅賓漢

話說羅賓漢個Sherwood Forest都幾近李城

買左猁上盤
我想輸錢

同路，不過剩係買左200$

準備炒4:0
半一呢d狗閪上盤都輕鬆全格cashed

希望M10今晚有收獲
聽日佢大壽

香港時間已經係

列斯聯把握力好啲就456左

列斯聯 全部藍天射球

成班都係被足球耽誤了的美式足球員

心疼阿妓7000萬買隻on9力架

係咪買咗自己紅牌

一鋪大獲，都唔知渣土想踢乜陣
無栗子無ricardo，用火車頭同側田
一陣比文尼同費明奴踢爆

咁樣攔網手都無十二碼 列斯聯好波

未出正式呀嘛 我見livescore個暫陣都有栗子

唔係15分先有真陣咩

列斯聯無運

係喎，睇錯sorry

有陣了 栗子有 無皮里拉

我都收錯風 sor

f栗子無

我買左阿妓都覺得列斯好慘

其實打多個先慘 阿仙奴變左人數劣勢專心守 列斯破唔到密集埋下失分伏線
不過上半場咁多飛機都係抵鳩死幫唔落架啦

點會破唔到密集，只係把握力差
次次都中楣中柱，見到都覺得陰公

我覺得11/11果陣踢得仲開放啲
因為有空位反擊 只係前面係咁浪射
其實打多個之後係就係圍攻 不過對面專心守搞到硬係爭啲 唔係就中柱中楣

好撚眼訓聽日仲要開工

Ricardo同栗子應該周中歐霸先出
我諗渣土唔比無態嘅球員上場
不過Ricardo/栗子無態應該都側田好掛...

個個都訓

點解渣土唔比底褲正選上陣

火化娜自己跑埋上去

又話殘陣點解咁勁

我諗除左超人 應該無人會將底褲笠喺面

Fuchs好似傷

渣土又黎戰術性放棄上半場

屌

隻襪穿窿咋

Evans

無得踢了

弱智到

輸埋

HB射準少少得唔得

HB真係

輸球咁既波真係唔順

早啲瞓啦咁多位 唔會好似對曼城個場咁樣追得番

Evans真係

我地防守死球好差
次次都比猁頂贏

上半場不嬲都係比對面玩 烏龍波小意外啫 講真利記唔會全隊都可以維持咁高強度 唔輸多粒下半場實有機會

Evans 係咪天派落嚟懲罰泰國藍屍

fofana染左個mk金頭廢左好多

估唔到今季搞到要用富治斯踢正選

fofana

輸到第2粒訓啦屌

對人殘陣都咁

降班之旅正式開始 對住半隊副選半英超狀態利記慘敗 玩撚完

渣火輕敵左

次次一有起色就踢得差 屌

我地都殘陣啵
但估唔到咁大差距

渣土幾時先可以對利覆卓成功

一個文尼撚曬成條防線

永遠一對利就收皮
渣土點搞

下半場撳掣出under praet 啦屌

又晒料

基達傷

睇黎大家訓晒 聽朝你地會見證一個驚人戰果

比人數9粒？

換人未呀

同我諗既一樣

屌 爭啲

渣土黑暗兵法啟動

屌個勢即刻唔同晒

用黑暗兵法等利以為唔洗買人

黑暗兵法到jota都好似傷

入番球得唔得

咁都唔輸

真係似有奇蹟

no goal

fofana比文尼爆左幾多次

你老母就有奇蹟

收工

奇蹟呢

無咪無囉 咁撚串做乜呀屌你老母

利傷哂後防
我哋似樣嘅埋門都冇

無個有態
T8 啲長傳唔準
HB 影都無
Fonfana 落腳 唔到位 比人硬爆
9A 差啲梅開二度

都搵唔到邊個叫踢得好

唔撚識講 呢場波好戇鳩
人地用四分一隊英超打殘左我地

fofana今場廢到

4-0....

渣土幾時先可以係利主場覆卓

其實我地輸比維拉 咁輸比利都正常

離開李城 教拜仁 歐聯相遇作客果陣

聽晚前四不保
Evans輸壞個頭啦
渣土有無後悔唔出皮里拉呢

仲有一場就知洗唔洗課金

蛋都破唔到... 對面成班名義上後防 痴撚線 廢 我唔撚知呀 訓唔愚原諒👧生意經常岝岩♥臟麻痹

賣盤走人算啦買人 對馬貼鍾斯呢啲都破唔到蛋 嘔血

屈DEE比人暗殺?

下場富咸都過唔到就托我唔洗課金啦

開心既係
泰國藍屍唔洗空難

諗緊今日差喺邊度 係咪成隊個心覺得對面後防一定超廢 忽略左對面會用壓迫黎保護後方呢 黎緊十場會唔會一場都贏唔到呢？咁唔贏都希望唔好輸啦 咁加埋都有十分

今場信心盡失啦 休息多過人 陣容完整過人 夠膽死入唔到波 前場波都掂唔到兩腳

看到比數連精華都無心情看

應該都冇乜機會再排第一
守住前六就算

豬波即刻靜哂

又好似上季咁 比利淋熄團火 跟住就會開始散

咁早熄火睇怕歐霸位都冇

上季唔係因為客場輸A11 十二碼先8連勝咩

講緊大炒果場之後熄火
又係被大炒 跟住輸埋比啲閪隊

fofana未踢得大戰，怯場我理解
但evans你可唔可以做個榜樣

第一球比人撚到 開角球可以無意識個波扯緊埋黎

三球都係輸頂頭槌

上季又係咁，同猁爭首名
之後輸左就開始沉
好怕今季又前四都無

希望栗子同RP可以打葡萄牙野打返個態

我係渣土實對evans往死裡打
一個OG打亂曬成個佈局

9A可能暗黑兵法跣渣土一獲
成日用到佢盡 買左人都唔俾佢抖
場場打足 傷都仲要打
可能諗到如果不斷輸波可以令渣土怕左佢甚至走人
佢先有得抖
上季季尾直紅自動申請休息已經有先例
利申係無睇 好彩無睇
舊年聖誕果場半夜西波訓唔著 不斷咒渣土死全家

以後3點後嘅波都唔駛預我
廢事捱夜睇閪波

踢U23要有咩條件
Gray RP 同施叔叔都有踢U23

咁都仲有得排第5

其實格雷係搞咩 頹到要踢U23又唔轉會
去啲中下遊球隊實有人要

我仲以為修咸會取代我哋

好彩比狼逼和

摩佬話買ga，我哋唔放之ma

栗子唔會打葡萄牙野
但打富咸應該ok

RP依家先打U23操fit
幾時先可以上一隊

以渣土性格 應該打多一兩場要佢出了
尋日睇返對猁果場
9A鳥龍果球頂到鬼死咁靚
一早落後打亂哂D部署
我估渣土原本打算守半場之後好似曼城咁下半場黎料
點知如意算盤打唔響仲要輸3球
李城2021月曆上左蘋果介紹

大家有無興趣?

泰利文斯 栗子 preat 是旦一個換爆炸頭得唔得
是旦一個個都靚仔過爆炸頭
利申 非基

其實之後幾場幾適合用嚟起機
依家驚栗子傷得比想像中嚴格
本身對利會出栗但練完波唔知邊到痛
但話scan 完好似冇事
下場對葡萄牙野唔會出
對富咸就出得

華迪係legend M10就新一代最吸銀
第3個 球會點都要擺一個青訓出身既人做大頭
最好樣果個蕉維走左
得返HB 火車頭同爆炸
火車頭樣ok 但太細個未得住
HB唔識擺Post
李城ig次次出場 佢個牛咁眼個樣次次都笑左
得返爆炸 係唔靚仔
但佢個頭又係icon 易記得佢
無人用之下的選擇

咪開心住
富臨上場入到2球
我驚打起左
唔好鬆懈

大家有無睇開? 笑到抽筋
今集有華dee同渣土

李城用黎幫人起機

邊到有得買？

官網買
李城個網好似唔知買幾多鎊可以本地免郵費
可以搵公司先寄去英國個倉
然後再轉運返HK
運費一磅都係廿零蚊
利申 試過今年季尾去李城網買斷碼Tee
用呢個方法買返黎

夾？好似65 磅免運費

無條件

講開講
紙哥繼續連後備都冇

屌左渣老母

其實佢同太子正前，右格雷，打r霸好過la

買

Ndidi 可能下星期踢歐戰出得

玻璃腳克羅地亞人班高域至今好似一場都未幫卡迪夫城出過場

今晚閪波係咪冇人睇？

屌 睇比數笑緊李城輸 點知即刻和左

睇

搞乜野輸兩球

你睇下個陣

破密集 角球 永遠都係廢

提早出線了

原來火車頭入波

咁都和

仲要破到密集

贏先對得住自己

下個星期去烏克蘭表現可能仲差

呢場和都確保首名出線

是旦啦

唔比輸晒最後兩？

GG了
火花抽筋定傷？

比人絕殺

傷

燈左

屈dee啲燈真係勁到

兩連敗

絕和

嘩 屌 追平了

仲要出咗好多正選
過幾日點打富咸

出線了

明明夠鐘點解唔吹？

穩陣啦掛

好多係後備入嘅
同埋呢場好克制
上半場輸唔係點攻
下半場最後先狂攻

場波咁峰迴路轉

諗返對面啱啱陳芷青式拍定手先就想笑

盤口太淺
輸半格對莊家最好

冇華dee即刻降班

隊面個領隊谷鳩氣

93分鍾就熄咗個mon

FB李城香港球迷會個XX輝係咪屈DEE?
一樣咁憎渣土咁

Cap黎睇下

仲唔捉到你睇李城歐霸

我睇緊阿仙奴
依家直落睇埋熱刺
李城果邊一秒都無睇過 只留意比數

早前英國政府宣佈，12月2日起將重新有限度容許球迷入場，但就要根據球會本身所在地區嘅等級制度(Tiering)決定容許與否同入場人數，岩岩公佈如下：
.
等級三，疫情極之嚴重，繼續唔容許任何球迷入場(10隊)：曼城，曼聯，紐卡素，列斯聯，李城，阿士東維拉，般尼，錫菲聯，西布朗，狼隊
.
等級二，疫情嚴重，容許2000名球迷入場(10隊)：阿仙奴，車路士，熱刺，利物浦，愛華頓，韋斯咸，水晶宮，富咸，修咸頓，白禮頓
.
暫時冇英超球會嘅地方符合容許4000名球迷嘅等級一。其實咁樣就製造左唔公平，因為有一半球會就有真正主場優勢…不過更加令人擔心嘅係英國而家疫情仲好嚴峻，日日都仲有萬幾宗新症，真係應該容許數以千計球迷入場聚集？而家嘅措施更似係將球會財政擺喺人命安全之上。當然有球迷入場對足球絕對係好事，唯有希望之後唔會出現XX球場群組。

係咪準備客場比人hur爆

我地作客勁過主場
唔驚

睇返精華fuchs同9A
9A年紀唔細 場場咁出 真係疲態盡露
個款似又要用暗黑兵法逼渣土俾佢休息
唔知有無人復出頂下佢個位
M10 d扭波
最後咪又係靠華dee
下場對富臨要生生性性唔好玩野
再玩落下半版

對富臨係咪支那藍屍對泰國藍屍？

應該出線就算定搏盡拎最佳首名打下線球隊？

首名la

剩返兩場垃圾波 半力都夠贏啦

仆街了

唔駛怕屈Dee燈啵
我地真係高個兩隊幾班波
聖誕節前專注聯賽好過
睇過渣土打歐戰戰績，真係麻麻
係些仔幾乎無入過淘汰賽（32強就出局）

西咸被屈dee燈到半場龍門射唔中

屈Dee你隊白蟻連12碼都唔入

因為無用查漢巴殊囉
果條墓比射唔入無耐仲傷出 笑到我

點解猁成日有神祕力量
而我狐無仲要輸OG

依家感覺似羅渣放水多啲
對面踢得仲好過我地

英超對上3次十二碼完全射唔中目標(唔計中楣中柱)，分別係馬列斯炒飛機，上兩星期迪布尼，同埋而家Maupay，對手全部都係利物浦

神秘力量呀好葡萄呀
上天保送猁攞冠軍

屈DEE你個查查出場啦
快啲追和最好反CUP埋

佢唔得架

白蟻真係垃圾，12M又唔入
btw點解我地輸猁3粒
連白蟻都不如

又12M，我估唔入

終於比我燈入真係辛苦

買左猁狗
失分

我都買左猁狗半一盤
不過輸左錢我都好開心

查查差啲

買二百又輸錢
想場場買猁狗追數

係
佢算係咁

我覺得一陣鏝會開到上盤，你試試

列斯啲波真係好好睇
希望佢護到級

後面果四隊廢過乜 驚閪咩
分分鐘尾四果隊季尾渣住廿分護級成功

列斯把握力真係好差
把握好啲就領先左拖肥

btw唔好燈住先
過兩日要打富咸

列斯嘅走位真係教材
列斯嘅射門都係，不過係反面教材

10場1分 打晒38場都未必有4分

降硬。。。

我狐出名好人
應該會送分

獌真係垃圾，連修仔都輸
我狐跌出前四了

禾特包斯d罰球真係好撚勁
M10個d冇得比

玩具要玩爛了

獌真係好撚廢
點解我地上季季尾會輸比佢地

滿城盡帶傷兵狐
再加曼聯有十二碼加成

今次修仔玩爛玩具
SOB被炒，到我地對獌又GG

我地咪獌狗玩具
次次都輸架啦

買左20$獌反CUP
加油呀獌，修仔放放水啦

利同獌依幾年有冇贏過

近排買乜輸乜
想買哂big6

快啲啦買
btw我一陣買熱狗
一齊買

對上次贏獌好次已經係5:3個次
猁都叫近幾年有贏過下

佢兩個唔會打和super 最好咩？

係所以買熱狗下盤

GOAL！！！！
快啲比兩個12M比獌

倫敦打比決定第一位

完場後比夠兩球12m

2:2了，差個完場後12M

曼要杯了

巴打加油

真係CUP

反cup了

卡雲尼一出場

仆街了卡雲尼頭鎚咁勁
我地上場輸3個頭鎚，要比獌456了

不知不覺 英超前列開始回復正常 曼聯計返借左出去果三分根本係入左前四

仲有阿支奴

睇阿妓啲波真係睇到絕望
上場對列斯就被禁屌僥倖攞1分
今場對狼隊就比人守到攻都攻唔入

無看阿妓d波，但佢哋真係咁差咩？
佢輸ge 5埸分別係利，鏝，狐，狼，atv。隊墜都算強隊。

報應黎 封殺ozil封得咁開心啦
死奶共隊

我地撐泰國極權有報應未？

今晚輸比富咸

希望富臨福建幫打鳩我地

買左富臨盤
支持富臨伸張正義打爆李城

今晚準備同上季打諾域治一樣送分比人
我城最鍾意扶弱

等睇深夜閪波
中國藍屍屌打泰國藍屍

9A呢期玩野 難道想返紅魔

呢條友呢排真係踢得好差
失位標失波OG樣樣齊
原來係為左翻獌做準備

上次差啲梅開二度

佢喺曼聯唔係又係炸彈嚟嘅咩？
狐上英超第一年5-3嗰場好似有幾球係佢失誤

老實講都32歲 出年33
放佢走唔可惜
依家恩豬同火化都打起左
Amartey如果唔傷應該都ok 打最城果場幾好
隊長我估打埋今年應該走人ga
係要搵多個人做輪打/備呔

留返佢比盡咪做摩根個吉祥物位

evans仲未走得住
一來SOG同火化未夾(未試過同場)
二來無後備無一個有evans級數
如果有4-5個中堅夠雙線作戰就最好
渣土操練方法易傷，要足夠後備先得
如果唔係就會重演上季崩盤失前四

老實講唔太建議放雖然話都唔會太可惜
始終我覺得我地咁多後生cb始終需要一個有經驗既人lead住

如果唔係咁多人傷
其實比佢主力打歐戰 因為好似佢最有歐戰經驗
So豬同火化打聯賽
咁會唔會好啲

下季克羅地亞佬返黎做後備

要睇下渣土嬲完佢未
畢竟屌人老母手尾長

克羅地亞玻璃人好似仲未幫卡迪夫城上過陣

我地仲有隊長

紙哥都屌左渣土老母
有排坐

啦啦隊隊長

今晚可能唔會睇，個時間唔咸唔淡
4點的話我會早啲訓起身睇，睇完開工
一點半踢完場就三點幾
訓又覺得唔夠，唔訓又覺得攰

難得有場大炒波都唔睇

大炒波
屈狗你又燈我狐

今晚入到6球拎第一
課多$500
但你要比我分期付款

唔貪心 贏波夠今晚

今晚會唔會又踢啲閪陣

都耐冇睇波
呢個陣532嚟？

又3中堅連HB都係後備
ricardo同栗子連後備都無
係咪想送分？ 莊家要求？

對福臨都用三中堅想點
等睇老鼠拉龜90分鐘之後比龍虎切絕殺

HB 都無 西波凖備

433啦，富治斯不是中堅

Praet 右翼係咩事

Diu t仔中柱 火化啦再中眉

以為入硬

好悶 半場冇入波就訓

太大雨，啲傳波尺寸好難把握

火化做乜撚

豬埋

呢場係咪假波出鳩陣+踢慢版

都話我狐做開好人

踢得好差

仲要輸12碼

屌你老母輸撚埋十二碼

富咸做乜丟低錫菲聯

痴撚線，半場輸降班隊兩粒

睇緊果個直播間條柒頭仲話讓二追三 咪撚害人啦

幫人開齋12m

上半場快啲追返粒
下半場先有得追和

屈dee早就預言大炒我狐

Fuchs兩場踢足
渣土真係好撚野

屈狗我屌你老母

李城係大慈善家

點解我哋對親弱隊都係咁

火化真係去火化啦
第一球真係痴線唔追比人單刀

冇眼睇
訓

嬲到訓唔著

希望有獌劇本

半場換HB同底底出嚟都仲有D希望

其實底褲有咩唔好 死都唔正選

有希望了

一口氣換入HB同底褲
渣土真係當呢兩件係美斯C朗

當撚左底褲係卡雲尼

喂阿哥

華dee都玩野

準備狂攻

又派膠

破蛋都做唔到

HB破蛋

1-2

富咸空門唔笠

由正選陣已經睇得出唔對路
btw點解仲未出ricardo同栗子又話好返

個人認為羅渣士已經失去左喺更衣室既控制 今次落去可能最後下場佢比人炒

輸兩場啫，點會咁就炒
同埋呢場波唔合理嘅野太多
火化同Fuchs表現簡直災難級

我緊係講緊黎緊會輸落去既結局啦

一陣ATV贏我地跌出前四
真係令人心痛嘅劇本

西咸做得好捍衛我地尊嚴

柏豪好勁，M10你反省下啦
下下都飛機，反CUP靠你食得屎

瞓着咗係明智選擇
渣土瞓撚醒未

幫富咸起機

下場繼續幫鍚菲聯起機

明明依場贏可以襯住其他高名次嘅隊失分時搶佔佢哋嘅位置
咁都會失分

第幾次輸比啲弱勢嘅隊

炒撚到

屈dee 可唔可以唔好再燈李城

點解咁都仲排到第四

瞓醒啦各位
我地只係一隊中下游球隊

RP ndidi so豬 打歐戰應該出到
栗子要再等同錫菲聯先出到

羅渣out

火化都係染返黑個頭了
呢個髮型唔老黎 無場好波
我一早講左富臨上場對拖肥 下半場開始打起左
唔好輕敵 真係俾我up中
哎尋晚輸左俾隊咁既波
真係顏面何存
睇黎李城想同阿狗一齊響榜尾並肩作戰

渣土：利記唔再海鮮之後英超需要一隊羅賓漢

下場輸柒埋比錫菲聯

結算
排第四
課$700
晏少少搞

下場再做羅賓漢

再嚟
踢多八場
仲係頭6仲就捐$500
高1名多$100

火化真係聽我講
ig限時決定將個頭染返黑

蝗狗落霸氣盃，我狐好好教訓下佢
仆街蝗狗累我輸錢

聽晚閪波唔會睇
瞓覺算

想睇華dee完爆華拉尼

今晚冇9A 華dee 舒米仔 泰利文斯
應該會出蘇豬 你弟弟 RP

你弟弟係邊個？

Ndidi

岩啦呢幾件需要休息好耐
不過最怕休息完都送分比錫菲

英超羅賓漢
羅賓漢個森林咁啱喺李城附近（好似）

猁記都贏唔到
邊到劫富濟貧

利記嗰刻弱勢

真，我哋唔會乘人之危

星期日對錫菲聯應用會比佢入夠9球
起機都不突只 仲要比人中出幾次

利記係我地剋星，Brewster準備戴帽

SOG出場15分鐘又傷

無睇 點傷法

後備名單帶左幾件不知名幼幼

唔係好嚴重仲行到，但換出左

呢場似係試剛復出個幾件狀態
但ricardo同under明顯未夾好
攞波唔知邊個去

Under真係幾扭得下

Ndidi回復到平時60-70%
Ricardo 50%都無，明明傷之前好sharp
Sog就踢得15分鐘睇唔到啲乜

我一早批死左呢種大傷斷過果啲乜帶物帶就恢復唔返原本狀態架啦 不過卡斯泰尼左右閘都踢得 一時三刻取代佢係可以 不過最好再買右閘

對於呢種大傷過既人 只能忍痛放棄

Fofana最尾冇跟

下場再輸分分鐘首名都無埋

又輸 對下場錫菲聯準備又幫人起機

連續四場不勝隊波搞乜撚
對手越弱自己就越弱

再慢慢操起列卡度啦
至於阿蘇真係畀佢抖多排先好出佢啦

冇睇
對鍚菲用ndidi打中堅 mendy隊防中
有冇得諗

唔得，ndidi攔截差左
幾次要kick跌人
踢中堅位實輸12碼
Btw 火化同爆炸頭好唔掂

隊波究竟衰向邊

防守衰火化搭廢老，火化染完個金頭就柒下柒下
進攻衰把握力，底褲同HB有幾次近門斜出

好期待星期日幫鍚起機
慈善靈狐

尋晚打完
今日返到英國
拜託真係搞搞個頭
如果仲唔搞
下場又做送分童子

下星期有新訓練場？

-so豬唔係想像中咁傷 會再SCAN多次
-Amartey操返
-Ndidi乜事都冇
-RP腹股溝有少少事
-栗子下場對鍚菲都出唔到
-擵根背傷 要抖幾日

rp可以放棄 踢唔返晒 好返都會淪為副選

復出踢得一場就放棄
RP傷之前好勁架啵，比啲時間佢好嘛

屈dee發緊功
唔好阻住佢

靜靜地羸

我發覺李城迷好多都係賭狗
成日係賭波PO見到

我地點贏曼城

鏝5分鐘就中出到富咸
點解李城廢撚到咁

5分鐘搞掂左 我地輸撚埋

屈dee燈到鏝和得唔得

做唔到 太廢

斬下眼big6已經止暴制亂

李城手足準時今晚渣土領軍一齊嘔血未？

十點三未踢過 應該都係西

我己經睇唔透渣土想點
對錫菲都用3中堅
又老鼠拉龜俾人打防反失分

紙哥打正選

又3中堅屌你老母人渣土

希望火化今場生性啲

可能阿油仔比返老母渣土插

見到個陣都唔開胃 凖備發攻唔入又輸啦

今晚終於睇到live
但睇完個陣 做梗送分童子

見到個陣唔想睇

出面已經有人出定錫菲聯燈post

屈dee 開李城post所有我哋keep住豬
要快手推爆佢

似輸

咁樣撞柱

無班尼c

m10

離譜到...

死好命

分分鐘幫對面起機

ayoze

紙哥起機成功

即刻入比你睇

李城1:0 A17

原來係對面幫A17起機

紙哥話想打10號位多多過翼位
但10號位好似點都輪唔到佢

紙哥成日都執弱隊雞

下下清出底線 遲早比人頂爆我地

1-1

M10咁沉紙哥唔係冇機會

守死球 我地真係好撚廢

T仔跟本冇撚跳...

有咩網可以睇到場波,以前睇開條link無咗搵唔到link

好似有啲火藥味

我喺soccer stream 100搵到今場link
你可以搵下

9A又玩野
走到咁前扮中前場

我睇粵語

M10中柱

又中柱

兩個中柱

機會唔係無 但真係無運
好撚驚高波

slimani去咗邊

同一條柱都擋咗兩嘢

下半場應該用HB同底褲
D波速加返快D應該ok
對面幾次都係死頂
下半場無力就可以硬爆對面

真士田好似唔識落底 好幾場都係cup番出黎

仲唔換人 係咪想又輸？

龍門認錯火花個頭係波？

對面個龍差過甸軒達臣好多

降班啦屌

打錫菲打到咁 輸撚埋佢啦 唉

I仔啲質素真係好差

既然送分就送哂3分比人啦 渣土

屌你老母對住兩隊榜尾都贏唔到

點解要換太子
HB Under 是旦一件都好過佢十倍

渣土

嘩

1人球隊

好彩

支角球旗 好痛

斷線睇唔到
點入

華dee救世界

梗係差
如果唔係般茅點會降班

對面咁多foul都無黃 李城一兩下就黃

黃牌

柏治仲換乜撚 渣土咪撚人啦

華dee 快撚到

上去行唔到十步已經完場啦

屌你老母渣土去死啦

好想知佢指手劃腳咁係講梗啲咩

又唔比人射空門

上半對面有條友要兩黃一紅啦

般茅唔係好勁炒我哋4比1既咩?

炒完都降就知咩事啦
修仔輸9粒都仍然健在

下半場成隊無腳好波
一個機會好彩又無靠華dee收左對面皮
靠太子李城肯L定降硬班
如果今場贏唔到 又做送分童子
俾人笑到面黃都似
渣土用人真係唔知咩玩法

換上黎太子個種廢

覺得今場紙哥算唔錯

對面醒目啲既話已經用紅牌換返一分

華迪真係我偶像

華dee
旗

高清版

又係靠vardy，冇咗佢點算

降班

岩岩有事無睇，剩係睇左Highlights
上半場中兩次柱都幾無運
下半場華迪能夠絕殺係有運
如果錫菲仲係用 Henderson
華迪球單刀應該唔會入

睇黎熱刺真係攞英超

華dee係咪好唔鍾意錫菲聯

華迪係錫周三球迷，兩隊係死敵嚟

所以華dee黃係因為踢斷左條角球旗

下個post改名華迪FC ok?

RP要休多10至14日
不過信佢都on9
栗子傷到依家都未好返

聖誕快車就到，仲係傷兵滿營
歐霸仲要認真打分首次名
到底班友幾時先好返曬

不幸中大幸係你弟弟好返
但栗子有無復出日期?
渣土孤寒到尋晚唔肯用底褲同HB
好彩臨尾俾佢搏到
如果唔贏唔到真係嬲到訓唔著
又要咒佢死全家

其實等so g出來，打返443 la
比evan休息下。

我地黑哨443打多個

算少
獌打開4424

曼聯打歐霸
不如我哋專心聯賽算

433打錯

我想看李城拿歐洲ge盃

今日Happy birthday生日

仲要傳皇馬對生日有興趣

今日仲有獌
爆人無問題
但佢D入波技術真係搞下先
野野都生力抽

歡迎獌比多80m我哋洗

上年都有80m，買左d乜ar

諗多咗
佢經理人放風R新合約啫

栗子復操

原來so豬都復操

總覺得事情無咁簡單

希望對獌出到
可以唱fuck off maguire fuck off maguire
We don’t fucking need you
We got soyuncu
His cocks fucking massive

對曼可唔可以唔好出9A

咩歌黎

其實蜜瓜肯返來，我覺得可以比機會。
佢肯續約幫我哋屈80m。仆街馬水就不了

冇人？

睇熱刺果場

安特衛普有伊朗人

終於唔係踢5後

底褲入
李城第一球
靚波

生日入第二球

無人睇

底褲 d底線出波幾快幾準
希望再可以同華dee一齊夾到入波
好好睇
依家r霸出左線
渣土用人唔好再弧寒縮度
聯賽要搶分了
黎緊對海鷗拖肥熱狗同獌
場場硬野

對弱隊主場會輸
對親摩連奴都輸
對親獌都輸
坐底輸三場

即係輸撚曬
Btw琴日有無輪換？我無睇

尋晚係
Ward 火車頭 9A 火化 側田 你弟弟 Preat 泰利文斯 生日 底褲 太子
之後換入四哥 摩根（好似） 小鋼炮

即係下場正選又無HB同底褲
希望唔好又三中堅

入咗兩球先唔明點解唔換中堅
利申 睇到70分鐘眼訓熄咗

側田原來仲打連續打咗11場90分鐘
衟生仔唔怕攰

側田打過wing back full back RCB LCB 幾個位
李城占士米拿

如果要輸換打海鷗應該都係三中堅

歐霸有機會抽到以下隊伍，會喺14號抽籤：
貝爾格勒紅星 (塞爾維亞)
基輔戴拿模 (烏克蘭)
卡斯諾達 (俄羅斯)
奧林比亞高斯 (希臘)
薩爾茨堡紅牛 (奧地利)
伯爾尼年輕人 (瑞士)
莫迪 (挪威)
布拉格斯拉維亞 (捷克)
賓菲加 (葡萄牙)
格蘭納達 (西班牙)
皇家蘇斯達 (西班牙)
里爾 (法國)
特拉維夫馬卡比 (以色列)
皇家安特衛普 (比利時)
禾夫斯貝加 (奧地利)
要避紅色字?

D人話蕉維係未來Acole
可能攪攪下真是甜係未來 Ayoung
都係李城人

薩爾斯堡紅牛都難踢

安特衛普勁到仆街 唔好睇小

佢咁嘅水平有得踢正選
仲要連續11場，佢執到啦
比曬機會佢，希望佢生生性性
RP同栗子好返兩閘未必有佢份
左右翼又有HB & Under
佢只有後備/輪換先用到
除非RP/栗子去無原本水準
或者側田進步，變得好勁

對白蟻，唔知屈Dee撐邊隊

側田上季屌到依家 進步咗好多嫁啦

都唔慌出查查啦

又永續前四

今晚又閪時間

OK啦 尋晚車狗個時間就真係難睇

今晚未必睇閪波閪時間
上兩場無睇反而贏左

ok la
聽日唔駛返工

踢4點都可以瞓陣
3點3瞓又唔係 唔瞓又唔係

4點瞓陣我會唔醒

今日白蟻出查查你係咪會25？

查查戴帽 但輸4-3咪得

屈dee 又燈
今晚又豬

佢問我我先答 咁樣唔算係燈

冷靜D，佢講緊我城豬3:4

哈利簡尼入波聽到格離屋大叫
屈dee 幫手燈燈熱刺

今晚時間又西 唔睇啦 反正又係5後衛 一開波就輸

又五後

屌你老味查查正選

查查爭啲助攻整死李城

李城好廢

點解屈dee 咁鐘意查查

1-0

鍾意就係鍾意

咁樣1:0

咁真愛嚟

好似兩邊都唔知做緊乜咁就入

射到咁都入

其實我係個肚唔舒服先起咗身

對家龍門撲球率好似得五成多啲

呢球刁鑽咁多又撲到

側田算唔算打得好咗

仲有紙哥打啱位好似幾好

幾球出波都好咗

3-0

同埋我睇ig好似好多人玩FPL有放佢
利申 冇玩

M10帶帽ok?
側田打右邊 好好多

Madder唔好鏟草啦
小心膝頭

M10同真是甜今日好sharp 醒

真是田勁到
成材未？

冇咗蕉維耳同Madder 一齊慶祝
個感覺有啲寂寞

真是甜幾勁

裂卡度返黎都要坐bench

玻璃人

已經到咗屈DEE射程範圍
下半海鷗就入4球

54分鐘就玩完
平時換佢出來就要等到80分鐘

隔離阿狗玩叉頸 唔紅都唔得啦

歐戰全勝做霸主要紅色開心吓

奧巴美羊入波
不過係自己龍門

終於破入球荒

收走madder 比佢抖吓
好驚佢膝頭出事
點打快車

唔知佢烏龍後有冇射入咁多英超隊嘅龍門

M10第二球靚到呢，應該係本週金球
早段都幾危，白蟻黃金機會俾小舒救到
之後渣土轉陣，M10同A17生晒
btw Evans好鍾意標波搞到經常失位
側田有進步，依家最少有英冠水平
右路傳中有質素，頭兩個入球都關佢事
不過呢場只係對白蟻唔敢咁快下定論

其實我唔覺今場李城打得好
係對面打得差

下場9A 出唔到

場場都出，唔傷就假

黃牌 唔係傷

後備仲有邊個中堅可以頂
快車開始先停賽，Evans真係間諜嚟

蘇恩祖幾時出番黎

黃牌唔係好似停一場咩
咪當比佢抖吓囉

幾日前睇話休一個月

栗子週中就出到
RP要幾周後先出到
SOG就要等多個零月
艾馬迪都訓練緊，但未出得

仲未有full match replay睇

9A俾渣土咁用法
又時候要用暗黑方法自己申請休息
下場無中堅
可能改你第第打中堅
小鋼炮打防中
無辦法之中辦法
一係就用隊長
但對面係 Calvert-Lewin

隊長強勢回歸

用隊長條後防會幾脆弱

今晚抽歐霸

講起愛華頓
我諗起隊長有場都幾搞笑
果場隊長差唔多每次喺李察利臣攞波嘅時候都會foul 鳩佢
結果隊長俾李察利臣撚到兩黃一紅離場

我估三中堅會係真士田，富自私加火化娜。
左閳用火車頭

九成九比路雲屈死球

呢場都好硬打
上場拖肥同轟打 已經無占士 轟都輸
蕉維拉跌左CL輸12碼
好彩越位在先無輸多球
應該話之後3場都難打
拖肥>熱狗>獌狗
下場俾CL爆 之後兒子同傾 再之後有般奴

d人唔夠高，好彩尼的的出到，佢都有d制空力

車唔好彩啫 狂中柱 本應係反杯列斯聯果種老套劇本黎

布拉格斯拉維亞

好似勁野嚟

咁都驚

驚定差唔多啦 又係踢5後衛 又勝利十一人

好過獌 熱狗同阿狗先
獌打重蘇
阿狗對實菲加
熱狗對禾夫斯堡

皇蘇依家西甲榜首
又有施華

禾夫斯堡個隊奧地利野黎，唔係德甲個隊

係禾夫斯貝加
奧超野

打呢隊我地可以搶口未？

屈dee 燈咗我狐
可以留力聯賽了

我城靚籤

我講過 我會留返八強先睇

唔好燈
渣土打淘汰賽一向麻麻
唔好高興得咁快

32強晉級
課$300比傳真社

原來我地嘅對手布拉格斯拉維亞係支那人擁有
打柒佢老味閪

泰國藍鬥中國藍

支信集團

打佢老母閪

眼快以為禾夫斯堡
個名咁似
自膠

google左下布拉格斯拉維亞
原來唔係話弱到google隊
18/19歐霸踢過閪維爾出局
19/20歐聯和到疤同國米

晉級32強其實都唔係廢啦

唔驚
我地都踢過閪維爾出局

拳王飲水又柒

呢場咩波黎 車u21？
拆墮到呢

已經笑佢都廢事

我覺得連轟U21都唔想用佢

以前無咁無品，點解變成咁

我見車區D人撐佢wor
話熱狗仔雙腳飛鏟佢在先

咁都有留意

都唔係打人藉口啦
咁都有得幫條醉酒佬

飲水如果唔走會點

會好似andy king 咁
因為飲水作用太工兵
N25 T8 M10 甚至P26都有作用過佢

佢唔走既會繼續霸住一個中場位
我地都砌唔到而家條中場出黎

好勁 一場8救

邊場波？

姐係唔洗睇

咪對熱狗

蕉維過左去車
點都有留意下
仲有飲水同kante都係李城人
睇下果度D人點講佢地
早2日M10入左2球 有人叫蕉維做agent

我意思啲車咁搞笑連u23都留意

佢地成日恥笑飲水
點會唔留意
呢單紅牌蘋果都有報
同場仲有施治復出
好多人留意

蕉維同簡迪見到飲水7成咁會點諗

李城冠軍中場

飲水哥d直線好似唔太差。

車鏝都失分

今晚咪到我哋

今晚準備深夜寒冷閪波

尋晚車狼尾段醒咗一醒睇比數見和
到今朝見到絕殺真係
Ps 冇心恥笑車

我哋應該要笑車，日能日買我哋d主力

又凍又要輸
十級閪波

今晚等比 卡法路雲 同李察利臣 輪流爆我地
深夜西波 5後衛再現

今晚應該係迪迪迪打中堅

即係摩根好有機會後備入替

今晚熱利和，我哋就有機

首先我哋要有分落袋

題外話 唔關李城事
條片剪到好好笑

估計柏豪飲到貓左 揸車揸到咁真係好7

今晚贏波慶祝私煙落地獄

今晚贏課一百比星火做私煙嘅帛金

回歸4141

我中

底褲正選

對面唔出碧福特 出奧臣 同無 占士
不過我地都係輸架啦

終於肯比佢打正選

最強正選陣(暫時)
對面連碧福特都唔上想點

栗子都係冇

輸左

深夜閪波

西波 瞓得

早啲瞓啦 門都無攻過

Allan傷

呢啲傷大脾筋上擔架走啦 唔好晒時間

啱啦有擔架

你地聽日瞓醒有驚喜

睇嚟我唔應該睇live
睇親都輸

又輸角球，今季輸左幾多次
渣土係咪唔識教防守死球

完

起馬入返球破蛋啦好嘛

12M 終於可以破蛋

屌 又要睇機

可能無左

12M都取消了

無撚左

輸一球都保到第3
屌你老母

蛋都無得破

炸糊 訓得

次次有希望上返榜首又係輸自己

son真係亞洲球王
一個chance就入到波
明明成個上半場比猁禁吊
再睇返李城班廢柴
又OG又輸死球又比文尼撚

瞓時6x分鐘 1:0
醒咗輸多粒

準備三連敗

對熱刺有分課300.00比星火當比帛金屍煙

原來星火條link死咗
明明記得正苦回水一皮時有課比佢
轉課比傳真社啦

就係死左，所以昨晚輸

拖肥都贏唔到
熱狗同獌更加唔駛諗
肯定失分

三連敗都可預期
爭前四睇黎我地實力仲未夠

對左修頓未

輸到想笑

呢條弱智樓豬連避孕藥抑制排卵都唔識
仲弱智到pin 埋自己點樣衝出黎柒

假設女仔由月經開始不斷大肚 理論上將更年期無限推遲 係咪會好老都好正？

唔駛理樓上條弱智

屈Dee你去撩人隻揪？

謝天華條撚樣做親戲都係得一個樣

佢做大天二啲表情都好啲
做撚完laughing 哥就得一個樣

柒到唔敢出黎回應呀？正一弱智狗

連登既野一向柒完就算啦 周圍去人啲po搞搞震只會更顯得你低能無聊

你條弱智仔捐入雜種老母個西唔敢出黎認柒呀？

死開啦白痴

屌屈DEE咪屌屈DEE
做乜鳩走入人哋個波POST鳩叫

對熱刺一係咁玩
一分捐100
三分捐300

再之後每場
1分捐10蚊
3分捐30蚊

咪撚搞鳩我地李城個post 啦屌

狙擊屈DEE啲TVB POST咪幾好
搞鳩波POST真係幾無謂

話咗屈Dee咪開po
屈Dee戅鳩鳩仇家多真有人爆閘
下次咪開po啦

我1001

上面好好笑
星期日場波早場
終於可以睇返
不過應該俾兒子同牙傾爆硬
和我都收貨

講真唔係好似上次咁搵隊長打high line defence 咁輸法都收貨

星期日又要聽格離屋大叫
Harry Kane!!!!!!!!!

仲要中出我狐

同佢鬥大聲

贏到我一定叫返轉頭

利炒緊昌宮7球
會唔會破到我地紀錄

聽日熱狗10:0破

今年又係利拎英超架啦

鏝幫我地攞返第3
希望阿妓生生性性頂住拖肥

岩岩睇左陣績分榜
真係cls，2到11名只差6分
不過都係猁攞英超架啦

熱狗仲有平半買
聽日想重注熱狗

平半1.7倍
希望爆冷比我狐贏到

和到一分當贏
真心完全唔覺有分落袋
準備好收錢

球證都算比足面阿妓
補上補左成分半鐘
可惜隊垃圾唔爭氣

買左愛收錢了

明明早幾輪仲排第十定十二
係咁椅贏兩場就變返第二

愛又上返第二

準備好今晚比人大炒未？ 重注熱刺啦

等緊屈dee發功

Son狀態太好

今晚比熱刺撚

今晚有栗子

under始終係後備
不過佢真係後備殺手

同意
under踢後備好過正選
不過大前題李城要守到70分鐘
逼daddy換多個進攻球員/叫D人上前
趁機會打突擊
好似對阿狗咁

出粟子都係比人撚嫁啦

馬會熱刺平半有1.77倍
各位手足係時候了

生命注左
好撚想輸錢

我買左200$
唔想輸大錢
但又唔想李城輸
唔敢買大注

有無link睇

錫菲聯都係起唔到機

總結目前小弟既賭注
1. 踢完十八場
仲係頭6仲就捐$500
高1名多$100

2. 對熱刺
一分捐100
三分捐300

3. 之後每場
1分捐10蚊
3分捐30蚊
所捐善款全數捐到 FactWire News Agency 傳真社

屈DEE你個查查唔是很掂
46min換入0建樹

唔好搞屈DEE
陣間佢又燈

最尾頂中楣
買錫菲聯收錢

呢場燈唔到
熱狗太撚勁

格離POSR屈DEE話
福將查查幫碧木。韋克1-1

唔通燈熱刺我地會贏到咩
李城有幾多斤兩會唔清楚？
望就望有機會爆冷逼和咋

痴線

佢無太多機會起腳 熱身果頭槌中左楣 不能怪他

查查刷左好多角了

今場栗子左側田右？

今晚451？
麥的做攻中定翼位？

卡斯泰尼出返？

Yes

T8個no look pass靚到呢
可惜M10痴唔到個波

差啲輸

熱d防守好針對性。。。

熱狗啲反擊

對面狗黎踩到HB塊面

用手+腳踩頭
牌都冇張

VAR笑話黎，咁都唔用

唔好比人刷角啦屌，自己守死球又唔係叻

差啲比kane頂入

差d12碼

好似真係有手球

栗子對手貼身。咁都比12碼以後射手算

縮到咁點手球

VAR

12碼

12碼城

有12m

華迪

覺唔入

vardy

ok下個post名

科分拿真係carry成條後防

我地有無係熱刺主場贏過波？

格離屋係睇緊熱對我狐
叫唔叫好

入左你先燈

有
huth1:0

做得好

叫la

我睇慢啲

叫

我開

等緊so豬出嚟同佢組成so花so good

真係完場先叫，熱狗MMA我HB

華dee

ok

仲有c數高個下

華DEE可否不要老